如法庭判決舞弊 總統大選之後會發生什麼事？

川普已採取兩手準備，除非在有爭議的六個州重新統計每張合法選票，否則將否認選票的合法性！

總統將會通過憲法第12修正案產生，也就是每州一票！多於26票者為美國總統。目前共和黨有26席，民主黨有22席，還有幾席未定，也就是說，共和黨至少擁有26席！

5毛唔係鍾意搶頭post？

不願面對？

權變選舉 for the win.

前提係26票冇叛變

仲幻想緊共和黨內訌d fake news？

難講
唔好忘記幾多黨員公開反侵
我情願侵係法庭上面贏

繼續幻想啦

侵侵又贏
我地藍絲又輸了

點睇都係民主黨會內訌多啲
例如AOC班豬隊友

這是不會發生的

美國歷史上發生過三次啦
仲不會發生

對手勢力太強，另外Trump 粉街頭聲援不足

d弱智仔成日話冇可能發生

咁係咪應該投降啊?

上面有個仲幻想緊共和國內訌

Dem先似會內訌多d喎
AOC 個堆而家都屌緊契媽
佢地原本合作只係因為反侵only

50萬DC都聲援不足
你就聲援不足啦

係咪因為無放火搶掠就叫聲援不足
咁BLM 贏晒啦

house 兩年任期....仲要玩野背叛自己州民意
中期佢地唔洗選

得幾千人

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

侵粉放棄幻想面對現實啦，有兩個原因另侵侵已game over：
1. DEEP STATE已放棄侵侵
2. 蕭NN不停咁KEEP住燈侵侵嘅法律行動

GOP 講咗唔會攪州長同選舉人票（我都覺唔應該攪），係法院或重點